iPhone 機夠3年就會發熱

iPhone 6s 又係咁 依家xs又係咁

6s直頭一上網就熱 洗左機 全清所有app 去返原始狀態都會發熱

仲有舊電會直接倒水，我部iphone7係舊年發現批次有問題佢換左部新機比我，好地地新機舊電都極快打柴

Xr依家都未熱，單層底板萬歲

軟件要求硬件性能大左，以前6s用既軟件粒核低功率就推行得順，依家粒核要高功率先行得順/行得郁，唔熱先奇

用家問題

4S 5S都冇發熱

我舊機去官方換新電都係好快倒水
本來啲task用細核心/低負載都可以run得順，當iOS同啲app不斷更新，自然就會大食咗

同埋A10係Apple近年最伏嘅socA10用A9同代16nm製程夾硬拉高CPU GPU時脈，CPU單核浮點功耗6.4W，比鳩通810的5W浮點功耗仲恐怖

最搞笑係呢粒垃圾庫存特別多，兩代iPad同iPod touch都要幫手清A10

正常都係一年換一部啦
所以冇依個問題

真 7同7plus仲係度
而家做後備都倒水到仆街 換埋電都係

換電真係伏
我部X換完電一鳩樣倒水
明明初初買都無乜問題
家陣打陣機都發熱

但係我X仲未有事 好撚順

我部x開得多野就熱 跟住成部機都好慢

6s 末熱

你係咪更新左ios
Apple出名用os更新逼你換機

我啲ios devices得返部ipad pro 10.5係A10X

6s 返apple 換完電半年都係超倒水
已經80%, 已經只係whatsapp fb, ig.....呃鳩錢

X 未換過電 依家啲電好似倒水咁

轉咗s20fe 就會發覺an新機一落地就會發熱

係

我xs都發熱喎

你幾時轉過android

見你平日咁捧iphone

X唔係day one開始打機就會熱？第一代大細核同時全開嘅soc遇上雙層底板
當年又暗mon又彈過熱warning，啲人都話買iPhone8 plus仲好

iPhone7升完ios13之後倒水又成日熱，買咗部2手X都係倒水同熱，有冇邊部iPhone係好用啲？